邊個諗，LIHKG點譯到連登出黎？

LIHKG，LI=連，OK無問題

HKG，即係Hong Kong Golden

係都拎個高(Gold)字，何來個登(Den)字

連高先岩

LIHKG頭尾咪連登囉

夾硬黎

有幾多品牌名係拎英文頭尾咁黎譯？

以後改名叫連高

連高
年糕

年糕仔

咪又係on9個人主義

年糕啦就

網主叫連住尼嘛

咁都唔知
仲學人上黎開post問

追返開址啲post先啦 新會員

壇

當人皆醉你獨醒

我點叫你又要理

哇你好撚醒呀

LI = 你
HK = 香港
G = 雞
滿意未

Check下自己咩no.先啦心會然

讀快啲就讀到
LIHKG LIHKG LIHKG LIHKG 連登

好型啊

同個登字有咩關係

笑死

媽，好柒阿

我型d

我再型d

我最型

夠薑admin出黎挑機

年糕

高登釋法：連登全寫是「連尼住抄高登」

屌哂你地老母

90

椴樹嘅英文名 Linden

18721>8249

成班係咪以為早申請帳號就係老屎忽
比你老十幾日囉 對於新壇lihkg

老屎忽好7

連尼住喎

唔係曲線咩

公平咩

早又唔開post
叫慣哂先黎講
不過連糕個名又幾正

你睇下自己id
再睇下樓豬id先啦 柒頭

冧把排先就等於有追post

有神快拜

連admin都出埋黎

成日覺得li 讀library 個li

準備有新icon，留名

有人提議過叫拉登
不過我覺得好柒

一路唔明點解要登字尾

利申：冇追開壇d post

喂，你自己邏輯都有問題啦
LI = 連
HKG = 香港高登
咁點都係連香啦，點會係連高呀，攞第三個字又咩釋法？

打錯

召喚lihkg挑機啦

li 連
g 雞

連雞😍

識唔識英文

應該讀"leak"啊

li=李
hkg=登
李登
不如叫番lihkg算

依家得返lihkg管理員先型到

以前叫香登？

傻鳩

90收番埋